PolyU email 不能註冊

朋友用xxx@connect.polyu.hk 不能註冊